急 去旅行分手

喺交友app識左條女佢話去旅行途中同男朋友分手
叫我比錢佢番HK
又影埋passport
有冇巴打遇過

Fake

有已block

人講你又信

聲比佢

你都on撚鳩 谷精上腦？

問你地有冇遇過姐
上腦就比左錢la

岩岩打左去， 對方喊住話 分咗手 應該係真

我都啱啱打左去，兩舊水齋打五舊水一 q。

咁都要樓主畀咗錢人哋返香港先有得打

借啦，人地咁慘
返黎一定以身相許比你

有佢護照相可以點玩鳩佢

我唔信佢無屋企人囉
再唔係揾領事館啦

首先要係真

佢秒del
但我cap左圖

on9 佢自己冇fd?

Sorry各位，借個位嚟
香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

你係想知真定假先po上黎問唧
屌你用少陣碌鳩諗都知假啦

我已經知係假只不過想睇下多唔多人遇到
同埋睇下點撚下佢

Po佢個護照上黎先啦

500蚊都呃得咁辛苦不如去炒散算啦

明明仲有下文，12點幾傾，而家9點幾先send上嚟問

咪撚on9啦
去得出旅點會無帶錢
加上點解唔問屋企人要問網友 同你好熟？

旅行*